「失物認領」尋日有手足漏低咗個黑色BGW牌子既背囊

如題，

內有比卡超airpods套，airpods 等物件。

失物主請tg 搵:
PCDoggy

唔知開時事台岩唔岩 sorry

推

pish

push

Sorry呀 手殘㩒錯負評
推！ 希望物主搵得返

推。好人好事

Push

Sorry 幅圖有d 低清

今朝有個post都好似話唔見袋

推一推

再推

推推推推推推推